Rose同周柏豪大戰流岀！！！

正皮引伏

Rose仲同過好多個黑人大戰

又幾好波

屌你2011年仲流出

柏豪係咁渣ROSE個波

rose真心唔夠柏豪打 d腳步跟唔上